【速龍淆底】拖散仔出嚟擋，可憐個散仔震晒。

當時各位無辜嘅群眾應該喺添美道嗰頭俾人火力壓制梗，希望你哋冇受太大傷害。

由於太危險嘅關係，我喺立法會旁喺佢哋準備行動時，從佢哋身邊行過咗去佢哋大後方，即防線後面 — 立法會門口同龍和道一帶。

不過話時話，唔知點解出其地容易，呢下自己都呆咗。

我可能係全日唯一一個無需衝擊，one man army咁就突破咗警方防線嘅人

之後喺到坐咗兩個鐘同班防暴你眼望我眼。

當其時現場得返幾條友，之後走剩我一個，我喺電話確保晒在場朋友安全後我都走咗。

咁喺我同佢哋互相對望同望佢哋欺負途人時，有一個速龍右手持警棍；左手持散仔（加盾）一步一步咁行埋嚟。

可能佢怕我識影分身突然變堆人出嚟突襲佢掛～

Whatever啦～

之後佢見冇乜危險就推走個散仔叫佢返入去。
然後就落指令叫班防暴call佢架車出嚟。

-故事完結-

利申：冇犯任何刑事，所以唔怕俾人拉。

但勿相認！